{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2112672960/yeosu-hak-dong-j-yeosu-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699125172849&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007437&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315501927&selectedRatePlan=385420297&expediaPropertyId=65989780&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 학동 J"
    },
    "text": "麗水鶴洞J (여수 학동 J)\n麗水鶴洞Jでの宿泊は麗水で優れた選択といえます。 こちらではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しております。ホテルサイズ : 38室の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水鶴洞Jでの宿泊は何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "麗水鶴洞Jには38部屋の客室があります。"
        },
        {
            "question": "麗水鶴洞Jではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "麗水鶴洞JではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は17時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "麗水鶴洞Jの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "麗水鶴洞Jの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "麗水鶴洞Jでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、麗水鶴洞Jでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "麗水鶴洞Jではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、麗水鶴洞Jではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "麗水鶴洞Jでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、麗水鶴洞Jでは客室内と共用エリアで無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "麗水鶴洞Jには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、麗水鶴洞Jには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "麗水鶴洞Jでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "はい、麗水鶴洞Jには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 426
    }
}